(懷舊）仲有無地方有賣lumia 950？

上網搵左排都唔見有
行過電話鋪同上網睇過，格價網報左價果堆都話無貨

依家應該得淘寶有

做咩無啦啦咁有興趣做考古撚？

咪撚買 會後悔 完

AMAZON有unlock版